成人台係咪lihk清泉？冇5p冇殘體之類

又唔多嘈交，戇鳩post
大家都好認真咁打丁
氣氛和諧，唔似其他台屌嚟屌去
最多就真係屌嗰隻屌
我覺得成人台真係lihk嘅清泉

係

你係咪2-3點就開始長期上lihk？
個個post都有你

你咪又係

妙巴開始活躍？

美國同香港有時差
總統先生都上成人台

駁唔到

今鋪真係訓

我都係
聽日2-3點再見你

禁和諧既

做乜姐你

性帶黎和平

守護成人台

算系

系你老母咩戇鳩仔